/* No comment provided by engineer. */
"Back to room" = "回到房間";

/* No comment provided by engineer. */
"Build a room" = "建立房間";

/* No comment provided by engineer. */
"cancle ready" = "取消準備";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter the room" = "進入房間";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter to room" = "進入房間";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your name" = "輸入名字";

/* No comment provided by engineer. */
"FIN" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Start" = "開始遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "室長";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading......." = "載入中......";

/* No comment provided by engineer. */
"Log out" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"ready" = "準備";

/* No comment provided by engineer. */
"Result" = "結果";

/* No comment provided by engineer. */
"start game" = "開始遊戲";

/* No comment provided by engineer. */
"Time" = "耗時";

/* No comment provided by engineer. */
"Winner" = "贏家";

/* No comment provided by engineer. */
"You don't have heart to play.ＱＱ" = "沒有愛心可以玩了ＱＱ";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready" = "準備";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Ready" = "未準備";

/* No comment provided by engineer. */
"use coupon" = "使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Already used the coupon code." = "此兌換碼已使用過";

/* No comment provided by engineer. */
"The coupon code does'n exist." = "此兌換碼不存在";

/* No comment provided by engineer. */
"You get a heart!" = "獲得了一顆愛心！";

/* No comment provided by engineer. */
"sound effect" = "開啟音效";

/* No comment provided by engineer. */
"background music" = "背景音樂";

/* No comment provided by engineer. */
"PlayTimes" = "遊玩次數";

/* No comment provided by engineer. */
"TotalDays" = "遊玩天數";

/* No comment provided by engineer. */
"Wins" = "獲勝場數";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit appearance" = "更換外表";

/* No comment provided by engineer. */
"Green" = "綠隊";

/* No comment provided by engineer. */
"Red" = "紅隊";

/* No comment provided by engineer. */
"Win!!!" = "獲勝!!!";

/* No comment provided by engineer. */
"Lose..." = "失敗...";

/* No comment provided by engineer. */
"Fever!!" = "平手!!";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Team Score: %@" = "紅隊分數： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Green Team Score: %@" = "綠隊分數： %@";



